守元朗站，以防黑社會隨時來襲

如題，出得就出

元朗站唔係唔停咩？

守護朗屏先啱喎

朗屏唔停有狗得特別車

元朗停上左好多人唔知走哂未

咪亂傳假消息害人

去元朗定朗屏，自行判斷！